麥提沙好撚難食

一定係最撚難食嘅朱古力

咁屎應該啱你

問過金幣朱古力未

好食到不得了 唔食俾我呀

樓主一定未食過d新年成日會見到既垃圾朱古力
金元寶或者金幣樣 (金幣朱古力係有好食既)
果隻咁既撚屌朱古力真係好撚難食

我阿媽以前仲會買一種蛋型既朱古力
入面又係勁撚難食既朱古力
無牛奶味,無朱古力味,食落口滑滑地咁(唔係幼滑果隻滑)

Agger
金幣朱古力好似都有分幾種，有一種勁大陣蘇味，果隻真係難食到on9

呢隻真係世界級,完全唔知食緊乜野

係好撚油嘅口感

人地就食沙，你條食屎狗就食本癲狗d屎

你睇你條傻鳩俾我撚兩撚就興到失哂控咁，真係好撚好玩

本癲狗中意點加就點加，就等同你條傻鳩中意衝出黎柒我亦唔會阻止你，你睇你條文盲中文咁撚差就唔好扮教中文啦:

文盲肥絲大隻捉錯字 / 打錯字慘被撚到笠水實錄

(一)
原來巴塞已經發明左用聲控黎剎車同踩油

LIHKG @ Android

(二)
肥絲大隻分右手未？

想靠大家上位又上唔到仲俾人撚番轉頭咪你哩種廢柴囉

連登認字柒警肥絲大隻2018之柒人柒字on9無極限

係“係噉叫”先岩，唔係“係咁叫”呀柒頭皮

枉你條傻鳩自命認字特警，自己又on9地打錯字，今次無得賴篇野唔係你原創所以唔撚關你事啦，瀨屎就有你份

見你成日做小丑俾各位笑咁慘，本癲狗送份禮物俾你:

記得好好使用呀

柒得過你條傻鳩兜唔到就笠水或者轉移視線

入去回應下啦on9仔